[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#6

我男仔想打腋下a+ 同yanis係咪男女一樣價？

好啊 咁呢邊啦
我尋日上Y記
個reception 塊面真係黑到呢
不過好彩唔洗等

係咪果個短頭髮果個

大部份脫毛公司都唔做男人，尤其唔係大公司果啲
想做自己就自己問佢地做唔做

係

佢以前個樣同個款都無咁西 唔知做乜愈來愈西

幾錢啊？

好想要毛

好耐無黎啦各位
見有絲打話yanis揀人烚 其實真係咖
佢地會記住你啲衰野 提防住你地 驚你地麻煩
各位 你地每次做完都會簽名咖嘛
去番第一頁 姐係有你個名個頁 望下最頂
如果你見到有個好似菇定遮既物體
姐係代表佢地已經mark低左你有幾麻撚煩
然後會盡量唔洗你等同唔會點sell你

另外 見有絲打話係yanis到做facial做到敏感
其實呢 就你本人塊面黎既 啲機又淘寶又污糟
啲美容掃個個客用完就咁清水卒兩野就算
無消毒過 對上一手做完微針 流哂血 用支掃揸mask
用水喉水卒兩下 又放上你塊面到掃啊掃
毫無衛生既公司 仲敢做佢地啲facial既？

有絲打話yanis好似轉死性 會單同脫毛注意事項
其實呢啲都係保障返自己公司
比如你注意事項講明脫完皮膚有機會紅 咁咪等你地紅左既時候收聲囉 無得嘈囉 唔洗下下嘈住話退錢咁撚煩
我諗唔到簽注意事項會幾轉死性 驚死就真啦

有冇人買脫毛機自己脫架 求推介

真係搵蘋果傾下 越諗越嬲

我覺得得12樓tiffany好好人
怕痛佢同我傾計分散注意力
打完仲提我幾次記得搽左cream先走
唔知佢而加仲有無做

究竟underarm係咪好多人每邊都打到40幾下

有呀 尋日佢幫我打既

今日第一次去devon打underarm 每邊打得24 25

唔知下次會唔會咁好彩編我去新舖比佢打
Book左月尾

其實yanxs咁污糟 有冇人投訴？

[/quote]

我想問a plus個個980蚊脫一part係點 淨係做一次激光定幫你做到無為止

我做underarm係永久保養，即係做到無

我都BOOK左月尾去做, FULL LEG + 980 一PART
苦惱緊做上唇好定UNDERARM好
之前有做過UNDERARM不過冇KEEP住做未清晒但其實都唔多
好爭紮

a+ <12下
但都有絲打話1x下係夠做

想問a+ full bikini 係咪5000做到哂？
當初都諗住做a+ 但最後都係揀左m記
諗住有保証同乾淨d
想問係到做過full bikini既絲推唔推薦

我一直係yanis有打開，個陣仲係得老闆娘自己做，用舊個部機，打到手腳burn左，wts佢，佢都仲話係夏天熱得制，搽返啲野無事......但俾醫生一望就知係burn.好似啲藤條痕咁，半年唔敢著短褲呀！😭 都算，見佢轉左新機再上去打，但打極都脫得唔清。
我都試過係舊舖等成個鐘，見到仲有兩三個都係度等。我忍唔住，同佢講我趕時間，先快手啲俾我入。跟住個職員同我講話因為岩岩個客考慮緊買唔買多part，仲要幫佢打埋先耐左。
仲要佢啲facial, 做個陣已經feel到用既野係好差，個陣join$980/10次，宜家又叫我upgrade有新既plan用好啲既機，好采無俾佢sell到。
同埋次次facial倒模，覺得勁快就起模，好似無敷過咁

我就覺得好睇你underarm 嘅，總有啲人係海膽，又有啲人係得幾條毛毛咁

咁真係好抵下

原來唔係越做越差 係一路都差

追吓post就知呢到啲絲打推唔推薦

個老闆娘其實都好有問題

入黎留名先

我join咗 A plus全身，除左bikini 同個肚
想講真係好痛
背隻上個月打完出勁多暗瘡
以前不嬲白滑兼少生，多到我唔敢再做，背隻同後頸等到年底先再試

跟住塊面做第二次果陣較大咗度數，但做完勁紅，同塊面一達達好似蚊爛既野，勁擔心，職員之後安排左等去見醫生

之後再去做果陣搵左個脫毛師跟我，仲問我好多野了解我皮膚，等我知多啲同唔會咁易過敏

可能我都算係特別啲ge case ，啲皮膚比較薄&乾，所以易啲奶野

依家隻手都有紅點都雞皮，我只好忍同狂搽cream 女人真係要靚唔要命

好慘 不過好彩你係去aplus,細公司好多時都係耍走你就算

我都係打得好少
希望快有效啦

我冇數
不過感覺上underarm都打得唔多
應該都係得2x-3x下咁
不過打咗2次已經得返幾條毛
仲生得好慢
我又覺得打得少唔等於冇效嘅

其實一路都無人話打得少無效
不過你想像下海膽又係十幾下，得幾條毛又係十幾下，咁海膽會點
係咪先

我啲皮膚都係好薄又乾
好易起墨唔知點解
希望做完無事啦
仲要去旅行游水架

屌個老闆娘完全唔識做 facial
做 milk peel 唔洗十秒塊面紅哂好痛已經好唔對路
之後仲要幫我針清
仆街爛哂面 擔心左好耐
啲針清位fu 左成幾晚 蘆薈 mask 都都唔退
之後我搭滴露藥膏先好 證明個啲係真係傷口 唔係暗瘡黎
屌佢老母我明明受得酸 諗諗下懷疑佢唔撚記得落中和液 or 落少左囉

佢係打得密
但打到我有個位burn左
撻痕兩星期仲未退

有無睇醫生呀？？
老實講大公司都係會打到burn,不過人地有醫生follow up 多啲叫感覺好啲咁

起墨應該唔係脫毛搞出黎喎

屌個老闆娘完全唔識做 facial
做 milk peel 唔洗十秒塊面紅哂好痛已經好唔對路
之後仲要幫我針清
仆街爛哂面 擔心左好耐
啲針清位fu 左成幾晚 蘆薈 mask 都都唔退
之後我搭滴露藥膏先好 證明個啲係真係傷口 唔係暗瘡黎
屌佢老母我明明受得酸 諗諗下懷疑佢唔撚記得落中和液 or 落少左囉[/quote]
真心唔敢做facial

絲打你係邊間打呀？

有無人知medilase脫全腿同under arm幾錢？學生係咪有唔知5折定6折？

唔關激光事啦
純粹啲皮膚唔知做咩呢五年好易起墨

我都係！
做laser前已經係咁
一開始係紅色一點咁，之後會變墨
有時打手佢會望好耐，因為我好多紅色細點

佢個無人會follow囉！我啲痕成半年先退得七七八八，有一次個職員幫我脫毛見到啲手腳咁仲問我點解咁多痕，講完個剩係叫我做下果酸，都唔敢正面答

呢度只係一少部分
有啲就啲皮一點點有斑咁

係同laser 都有關，aplus既解釋係laser 令你底層既黑色素出左黎 , 刺激到你skin, 佢話無辦法，同打既度數都無關係，但上網有見過人做m記投訴左，最後佢地醫生幫佢脫埋墨

我都係咁仲好似好易曬黑明明我以前係好難黑個啲人

同樣
我喺歐洲返到黎又黑又爛面
毛孩黑加爛面
真係

y記個個都閪面㗎啦

想問有毛「朗」角化搞到有紅點 脫毛可唔可以好返？

但reception 個件認真閪 閪到你想煎巴佢個種 把死人聲又閪wor 我上個post 都有講個reception 態度十級差

係咪舊鋪去新鋪個個？ 講野把聲要高8度先最難頂

係喎 坐reception個個勁撚串 我好禮貌過佢 好似佢先係我個客咁
不過算啦 大家都唔好嬲啦 人人修為唔同 唔通人地無家教咁慘 我地仲屌柒佢咩

打aplus
勁細心

我自己覺得有D幫助, 但唔好期望會冇晒紅點...

學生有免費脫plan，有無人中過伏

肯定黑過dbp

絲打耐受性好

打完手 起蚊爛咁好痕
忍住唔r

Yanxxis join 左2000 5part
第一次打都hea hea地
第二次有個叫pancy （唔識串）幫我打
佢好好 好nice 好想次次都搵佢幫我

邊間舖幾樓？

可以book個陣講明黎緊個次搵佢打

耐冇睇po 原來開左新

新手
天生都多毛 剃咗手腳毛都有5年 隻腳勁乾乾到有蛇皮
如果冇咁痛嘅又唔係最貴嘅 係咪m字頭果間比較好

留名
諗住揀a plus脫

係咪眼大大紮一條好短既辮仔要落8樓打㗎?
我上次都係俾個p打，手手腳腳面打得都幾細心既，除左後背佢竟然就咁打bra背帶扣對上個位就算上上次個個L係會幫我解扣打
其實打後背係咪都要除埋bra先著袍

之前打a記 full bikini 第二次burn到仆街
唔敢再去佢到打bikini位
不過佢8月打全腿好似好底咁

Lm!!!!
一直都係大圍細鋪打毛
係激光冷凍機 打前敷gel
Full arm, underarm都完全唔痛
不過打得比較耐先清晒

a記full bikini 個優惠好吸引
咁多位絲打都話好正 想試下
但係咪好痛 對比其他部分痛幾多？
O位都會打晒？

我係隻手痕左兩日生蚊爛同瘡

有冇人試過打完underarm之後有狐臭

治療師話打完會冇咁有味喎 仲話出小啲汗 汗小左就唔覺 不過就冇乜汗味

我反而覺得汗出多左好多喎
特別係後背，啲汗巴巴聲出到衫都濕晒

咁你咪自己除定個bra先 好簡單既動作姐

因為無左毛係度up 啲菌嘛

會唔會只係因為呢排天氣熱

哈哈哈下次我會㗎啦

前胸無打無咁濕㗎

之前去Yanis會自己抹機頭 抹到好多黑色野出黎
不過最近嗰次去又抹唔到D咩出黎
希望佢真係乾淨左

本身係銀座打開
依加想打埋bikini 位，係咪真係好痛？
應該間間打bikini位都咁痛嫁啦可？

你汗腺分佈唔係全身都平均嫁嘛

哈哈哈可能係我心理作用

我都係覺得打左underarm之後多汗左以前冇乜味 打完之後仲大味左

應該唔會咖喎 照道理小左毛應該要細味左

呀檸而家喺邊間做？

而家係yanis 同自己公司

今日脫腳毛果陣 比人sell左7.2k永久脫埋手毛 而家勁紅又痕 已經狂搽cream

絲打係咪敏感肌

我皮膚薄 同埋毛又深色 吸光勁D

邊間

絲打請問仲有疤打唔打到？
定係你啲疤已經退晒

大公司？

近呢幾次yanis 都將我調黎調去，一時海島一時朗晴

係yanis等左成個鐘都未入得去打
一次比一次等得耐

我頭先都等咗9個字

講真, 我之前去YANIS打完都係咁
要睇醫生搽藥膏先好返
好返之後個啲紅印位會好'HAI', 然後要磨沙先可以退到啲皮

打完第四日

Yanis會唔會sell? 諗緊做唔做2000蚊 4 part

點分burn定自己本身嘅黑色素？

治療師話過V line近摺位會易啲黑
第一次做大脾摺位有幾達紅色
搽左2-3日cream無理一排變左圓型黑色痕/拱

屌我中午去都等左一個鐘
前面嗰個約2點，新客黎既傾左好耐先到我打

但我係約2點3架囉屌

我都想試下

有冇人join銀_ 尖沙咀果間做?
我join左2年半, 一直覺得幾好有join新plan
2個月打一次, 但最近上去兩次都好似換哂d人

以前d staff好有禮貌好熟手, 而家果d好似咩都唔識咁樣....

佢地諗住15mins脫完一個客

上個post 仲有條友話yanis想改善緊呢樣野wor
嘔死 次次去都等咁耐 on99係到聽佢地班mk妹吹水 圍威喂咁吹水吹到大大聲 問野個reception 又高8度死老母聲極級無禮貌閪你面 好撚想一巴巴煎鬼死條馬面死八婆

又sell客嚴重咗
yanis 而家真係狗都唔屌
次次上去前心情都極差

都算大嘅

想約aplus但打左好多次都冇人聽
係咪好多時都冇人接架?

我就係你講個條友
不過我都係講緊我近兩次既經歷同前幾頁有絲打提過既野
佢或者真係好似樓主咁講揀人黎恰
不過我就覺得唔使咁講野既交流下姐

我最近去左medilaxx脫全腳
我知道價呀可以想知可以tg: Butterflysa

我上年就derxxx脫underarm但脫其他位真係好貴
而且medilaxx多好多優惠 所以我最後轉左會

利申 打手既話全身生多一倍毛

我每次6點左右打都會冇人聽
11/12點就次次都有人聽

我有次去，幫我做果個問我今次係未唔洗等好快有得做呢？ 我心諗咁奇怪既

擺明係想改革但又改唔到

有無人試過做面部脫毛比治癒師話太油太乾做唔到？
但我塊面本來就油性 可以點搞

太油應該唔會打唔到架喎

我都唔知，我係derxx試過做果陣特登問過有暗瘡得唔得，佢都話無問題。係唔知點解今次呢間係咁話我太乾又有暗瘡唔做得
有無人有相同經驗

其實大家講到A記咁好
但佢其實都有好多條款
又話一定個8次一定要兩年內做曬
但之後加錢做10次個d係咪一定又要兩年內定唔使又無講
佢到時可以反口話你無係指定時期做夠所以唔包永久都得架啦
之後頭4次又一定要非繁忙時間去
打工仔邊有咁多非繁忙時間
同埋12000全腿呢個價好似好多間都做到
唔明點解好似好多人吹捧佢

利申：本身好想去 但見到好多隱藏條款有d心驚
多疑少女表示 邊有咁大隻_ _ 隨街跳

見到有絲打講過話唔可以同時去兩個地方脫同一個部位
想知呢個條款係邊到有得睇
如果我唔講你唔講無人知咁係咪都可以照脫？

如果兩個地方都係激光你都唔可以做太密架
點解要咁做

可能因為佢真係完全唔sell 掛

其實呢啲唔係有無人知嘅問題，係因為你做laser 係要隔返一定時間，例如4星期咁
當然，如果你係a 公司打完，隔4星期去b 公司打，隔多4星期去返a 公司打係無問題嘅，不過有乜為
如果你今日打完a 公司聽日打b 公司當然無人吹得你漲，不過你burn 左就唔關任何公司事 因來係你自己隱瞞左呢件事

太油做唔到果間係咪dbp 啲frd

差唔多，我貪佢細部位平，我book過幾次去都係講同一樣野，搞到我都唔想再去，佢地係咪唔想做我生意定點

呢啲係想sell 你其他療程
「你啲皮膚點點點做唔到喎，拿做我地呢個療程啦，做完就打得咖啦 」
呢啲真係聽到識背

我問左A記如果我真係非繁忙時間唔得閒咁點算
佢話只能比$1000做一次咁 無得送
仲要無永久
下 乜咁都得架咩
雖然唔sell人但都唔使趕客咁架

不過佢地無sell我
幾次都望完就話做唔到

咁即係佢想趕客

點解要趕客 又唔係做免費試脫

太乾係唔太建議既，因為激光好搶水，底層唔夠水打完會更乾
暗瘡多即係有傷口啦，都係要避開既，咁如果太多暗瘡都無位打啦
不過以上2個情況又唔關多油事啵

我想問做bikini既絲打 通常你地打開幾多度數？

7 8既我應該會喊

我啱啱打又冇左呢個條款喎
唔通係睇部位？

絲打你幾時bk先
好似係8月開始係咁

7月book架
個紙有不過佢刪左

呢個有口頭上問過佢地D職員
佢地話嗰10次冇限要幾多年內做,隔兩個月或以上可以做一次
不過冇寫清楚都真係驚驚地

我上一次開到10
之前一直都係9 有時入啲啲敏感位佢地會轉8打
係咪最大係10

好似係
你咁勁既，9實勁痛

打咁高冇burn?

長痛 不如短痛 想快啲脫完佢

又無Wo
但之後個幾日就會紅同腫 會好痕 好似俾蚊咬
r痕會愈r愈爽
三日就消

啱啱join左m記 fd介紹又真係平左好多 好開心！終於可以解決煩惱

幾多錢 可唔可以講下

面就$13500🤔
underarm係$6840
有得做分期

8 陰唇痛到想大叫

Devon 部機我見預設係12

12 咪痛到痴線
我係m記做
係咪同一部機？

知唔知小腿 referral 價？

$15930 啊！
佢地話而家做referral仲有銀行禮券

係yanis打完面 塊面之後出左好多粒粒

今日去海島打
終於明個個都讚p係點解
真係密

T係海晴嗰個呀何？
係咪有得request要邊個打？

最近d記係咪請咗好多打手
啱啱上網見到幾篇野都話由m記轉去做d記 或者試做完兩間都覺得d記最好

咁其實揀邊間都無咩話奇怪嘅
個人喜好 但奇就奇在篇篇文都有提到話m記享機嘅冷凍劑仲痛過激光
呢樣野我真係第一次聽

跟住有篇仲搞笑
話去咗兩間試做 覺得m記得2-3年歷史部機自然新啲，但話通常新野都要時間去改善
咁啫係點 學似d記放哂啲錢落廣告唔買新機用老爺機就最好
坊間大把細脫毛公司部機都勁過d記啦
如果你部機真係勁，就唔會個個都用新機唔買你部舊野

aplus睇到好煩搞到唔想join

我感覺m記都有打手係連登

其實我想問y記除左一直sell之外 脫毛效果係點先
我個人就唔怕比人sell既
但最希望係真係有效果
見到有人話就算d 記 m 記脫 效果都唔出 都會keep住生
咁有無人可以根據成效講講 究竟邊間最好？
因為y記都係用755咁其實係咪成效黎講都同其他鋪一樣？

講無都無人信啦
不過d記真心又貴又差
都仲有咁多水魚趕住去俾人劏

真心一問，其實d記仲有咩唔好？因為我都係聽有d fd講唔好所以轉會

Sell 就sell 到dbp 咁，收又收人咁貴 已經夠人唔揀佢

但效果方面呢？

咁唔會話無效嘅，始終都係用755
正如dbp 你頂得順佢sell,次次佢又肯俾你做嘅話都唔會無效
不過無謂貼錢買難受啦，又唔係無得揀

明白 難怪佢地咁多錢賣廣告

有無絲打脫左full bikini?
我上網見到aplus脫要5千 永久既話
但佢寫到勁亂 好難睇得明
同埋有無絲係其他公司脫過
利申有join L記上唇 aplus腋下
20全手腳

1）貴
啲錢去哂廣告費，全行脫得最貴係佢

2）部機舊
呢個年代仲要敷冰凍gel,你手呀腳呀嗰啲都算，但你諗下大冬天時仲要用冰敷住你塊面同bikini到底幾痛苦
仲要佢部機用風機吹落去打，咁多間脫毛都應該係佢脫得最痛

其實以上兩項都死證黎
但偏偏呢個世界總係有堆人覺得愈貴就愈好，覺得係電視賣得多廣告就叫信心保證
除非你係追求dermes嘅名氣同名，追求佢啲服務啦，唔係真係得水魚先仲信dermes係行內最top

一個月前去m記試左underarm同upperlip
而家覺得佢生慢左好多，右邊underarm好似得返幾條毛
好似好有效果咁
究竟係第一次係咁定好快就斷到尾

利申：新手

其實係睇你本身啲毛黑唔黑
愈黑愈快
如果淺色嘅都要打好多次

不過我之前有啲部位打完六次真係無哂 都keep咗無毛一段長時間 但隔咗一排發現都係會生返 只係無咁黑同粗
所以退毛都係要揀永久幫你打嘅先最好

咁睇黎脫毛都係一場持久戰 其實佢都同我講要十幾次
只係我見打左一次就咁有成效有d驚訝
我揀左m記應該有保證既

Haha新手x2 啱啱打完underarm都ok!
就離去打腳，好緊張

我三個星期前第一次打upperlip 依家仲未生返

諗緊喺yanis打下肚好定全肚好
我上肚唔係好多毛 但係嗰度啲人話淨係打下肚就會好明顯見到一忽有毛一忽冇毛

係呀 所以我打全肚

我淨係生左少少，下次去打full face有少少驚⋯

係aplus脫緊full bikini
頭四次比750 之後四次送 唔駛比 呢到係3000做八次
之後如果仲需要脫就200一次 呢200做夠10次就包永久
咁咪5000永久
如果你八次就做曬 唔需要再脫 咪淨係3000

我上唇打左成年 嘴角仲有

月尾去a記脫 仲諗緊做上唇好定係做underarm好
之前dbp做過underarm已經冇乜
但殘留左少少
但嘴既話好似又唔會打得晒咁

想脫bikini 諗緊去唔去yanis脫好

我有脫
脫左3次已經無哂咁滯
但一定要佢係你面前消毒

題外話 有個嚴重不快經驗 [長文[

本身係雪xx join左優惠永久脫毛plan
之後見佢offer價錢較平既12次脫毛plan比我 我join左

再黎過一排(脫毛用左9次淨低3次個陣) join埋facial15次同一日個同事sell我加錢upgrade 埋12次個脫毛plan至永久plan (因為當時得返3次加左$880join左

之後用到第12之後我上去做第13次個陣同我講無同事幫我follow up過永久plan又話佢公司無永久plan (fb 優惠另計)
我叫佢搵返個同事出黎對質 佢話quit左
我打返去cs個邊同佢傾

佢話要一星期check下 一星期後打黎話唔知點解同事會咁同你講(人係你既又唔係我請) 跟住話同公司deal下 就問我除左本身做緊既位置有咩其他位想做 我話做手啦
重點係 佢free返5次 彩光比我 (我本身打開激光覺得彩光無咁有效果)

本身係電話到deal左既(淨係deal左部位無講係彩光) 因為個陣屋企人係到唔方便傾 我話想脫返之前既部位(因為我本身加錢就係想脫清本身join左既兩個大部位)

都算 最後佢出份agreement 比我講到係送比我咁 又寫咩簽左唔可以追究佢個d野
本身d reception 已經唔係順眼個種 講到我又問題咁又話你唔係deal左啦咩依加又無簽 之前有次已經比個唔知係未新黎既打激光 打到紅左 (因為佢D jel搽 唔哂)

最後我想講 頂佢個肺 我以後一毫子都唔會比佢地賺 見到就燜啦

sorry for 1999

我依加諗住一係去消委會投訴 一係同佢講換facial比我
因為我真金白銀比錢 如果做彩光我唔需要比佢地賺更加無諗過做彩光

各位絲打比著係你會點 我仲有10次8次上去做facial 真係比錢買難受

垃圾yanis究竟要人等幾耐 人地黎遲超過15分鐘就要再book 咁等多過15分鐘呢 rubbish

直接係佢地度話唔換返做facial or refund
就報警處理
對住呢啲人唔好怕，你要比佢地更加癲更加煩

我情況同你一模一樣呀 不過我喺devon打 啲毛差唔多半個月先甩 唔使理啲毛架 whatsapp問過佢 佢話毛甩唔甩唔係重點 你要睇下生出嚟嘅新毛係咪幼左就得

你邊間脫

你呢間出名伏野黎
下次join任何美容野check下呢個list先

唉 諗緊去消委會投訴(但又怕麻煩拖得耐)
唔去又覺得自己無錯反而比人咁對待

試下同間公司企硬先
都唔得嘅可以搵袁海文幫手
有議員幫你點都好過自己搞

有冇絲打脫過全手? 想問下大約幾錢?

爬文啦 答到口都臭

前排去aplus脫第一次嘅full bikini
脫個陣我同個治療師講想keep返三角位唔脫
佢建議我脫左四次full之後先再凈係脫I line會好啲
但我呢幾日啲毛長返先發覺三角位啲毛甩到一怱怱咁 想問係咪正常 佢之後係咪會生返
唔想因為咁迫住要脫晒

利伸 本身毛髮唔太多

雖然小錢但真心係黑店黎

轉facial 當自己唔好彩就算
份同意書講到free 彩光比我個下真心覺得佢地當我乞衣咁

想問有冇人試過dreambeautypro 窮學生想脫毛 見佢哋都好平 333 脫3part

#1

自己係y記脫緊全腿 應該都有三四次
但本身係毛孩夏天幾乎要日日剃 宜家完全睇唔到效果想問係咪正常 好想快啲冇晒啲毛

係架 我都係會一忽忽

萬分感謝 繼續留意先

有冇絲打同我一樣係yanis脫毛脫到d毛孔粗左好多
我有脫胸同大腿 宜家個胸同大腿好明顯好多一點點既黑點
我想喊呀個胸仲衰過冇脫
之前啲d毛都唔係好明顯只不過係諗住無毛好似更加好
依家搞到一點點更加核突
我問過yanis 佢話要做果酸換膚先得
依家都唔知點算 我驚繼續去脫會越來越嚴重

我手都有黑點點
間唔中用啲果酸ok既

Sis Devon 係咪hea 打 有諗住係devon打

見好似無咩人講起“beauskix 采x”
我係一開頭佢做1折脫毛個時join(gentlelase755)
但宜家1折個promotion就完左
變左全身$16x上佢fb有寫)
我就只係打過underarm($9xx)
環境、服務態度、衛生都好好
我打左3~4次就已經唔再點生(天生不是毛孩)
我仲有join打全面(1折後$2xxx)
重點係真係無sell
每次直接入房, 換袍, 用消毒tissue抹一抹, 帶眼罩, 打laser, 搽cream, 個staff就會閃人, 然後直接去reception 約下次個時間
過程連埋等30mins

缺點係1折時要比cash/eps
就算覺得join全身萬幾好平 都要一次過比皮野出黎
share完畢 ~

devon要睇下邊個幫你打
我第一次打都係每隻手指一下 有啲hea
但第二次換人好啲 每隻手指四五下

我係tst間分店做 underarm同 vline 都唔算hea(唔太識分 始終兩part都係細位)但除左第一次去做consult外 次次都無sell我 覺得d staff 態度都唔錯

我上年5000全面打755

so far啲人都好細心

手指都打到5下?!
我第1次打仲無奈, 10隻手指得8下

其實點數佢打幾多下
係咪畢一聲=1下

係呀 或者你feel到痛一下=打一下

A記有無referral？

頂我去yanis脫bikini
脫完之後幾日開始甩毛啦 而家甩到恥骨個到中間零零舍舍有個圓圈禿左

我都join咗Devon $788打underarm 同upper lip
前兩日第一次打，但我覺得好Hea
Underarm 每邊都無10下，upper lip得4、5下

我都係一忽忽 不過好似話係正常既

想知upperlip正常幾多下

做咩仲會有人join d記

無

佢已經唔係一忽疏一忽密咁簡單 個圓圈入面係一條毛都無 bb肌咁 但側邊啲毛又唔疏 搞到勁顯眼

之前兩個家姐做開話好跟左佢地join

sad

想脫underarm同腳
20beauty定a+好

你budget幾多

A+ 好評多，但係唔知你20個價有幾吸引

最後終於book 左A記
又話要非繁忙時間
最後都book左6點

btw 想問下啲脫毛公司好鐘意叫你即日join如果唔係就唔俾你用迎新優惠
到底係咪真係要即日join定只係嚇下你？
有無人試過第二日join都仲有優惠？

講真我覺得要即日join真係太chur
完全唔俾時間人考慮

Sales 手法黎，如果你唔係真係超想超想join 嘅咪第二日先
例如佢offer 你$500 加多part 嘅，你第二日同佢講佢唔俾呢個offer 你你咪走，佢驚過你啦
就算規則唔俾呢啲都有得問manager 拎approve
佢地只係想要錢唔係趕客

你又啱

想問A記會唔會幫你剃毛？
佢叫我早兩日自己剃左先
但我懶得剃

年中都搞唔少呢啲特例case

唔剃毛囊吸唔到光脫到2046
自己諗

絲打做脫毛呢行嘅？

美容公司back office

脫毛嘅野用成世揀間好啲嘅都啱嘅

我即日join左係咪好衝動 不過我去之前已經問左價所以都知道幾錢然後我就即刻join

知價岩心水就無問題

我都係 因為我係新客，佢仲做緊送銀行禮券

絲打們請教一下
之前去過dbp做個$388脫毛 勁hardsell又見到啲負評咁多就無再做落去
但自己衰係一直都係剃毛同抆毛 個陣佢地話要做毛囊淨化 因為毛囊閉塞同有倒生問題所以做唔到 我試過一次啦 之後就無再做因爲真係好貴
所以想問下個post推薦a plus個啲公司永久脫毛個啲優惠plan（好似a plus $980永久脫毛五揀一部位） 如果有毛囊閉塞呢啲問題使唔使加錢做？
係學生唔想用咁多錢

以前聽老母講用夾meet啲 underarm 毛
係就生慢咗但係有時會有啲類似暗瘡野 係咪發炎？ 咁嘅話仲可唔可以join脫毛
個underarm黑到唔敢著背心 求各位救下我

絲打我都係

其實打laser 反而會改善到呢個情況

早幾日去yanis脫毛 我早到左 結果係total等左90分鐘
發現佢地係會俾新客打先
有好幾個遲過我到既
等左一陣就有得入去做
唔催佢我諗佢地會由得我等
我問打毛果個點解遲黎仲有得入先
佢仲扮晒野話唔知

奉勸大家考慮清楚先係yanis脫毛
價錢係平 但衛生 時間方面真係極差
每次上去脫毛既效果都好睇彩數
遇到好既咪幫你打密d囉 否則就會hea打
一係你就再買佢facial/加脫毛part
佢先會仔細d幫你打
你俾完錢 下次再上去 等半個鐘以上再hea打
而且佢地keep住咁加價 又開始冇得永久
俾多少少錢去d有保障既公司打仲好

朋友去做都見到佢地係會俾新客打尖嫁
你地d舊客唔俾錢加part既咪慢慢等囉
我fd問yanis d人點解可以俾新客打尖
條友仲同我fd講可以whatsapp投訴
因為佢都唔知

我都係，除左laser仲有做埋果酸
好貴

咁我去睇下邊間做underarm會好啲先
唔該絲打

絲打做邊間？
我淨係想白翻

已經無得永久？

我都有呢d情況 所以決心join左m記

無得2年內脫

應該話要兩年內脫哂 無得永久

我都諗緊m記定aplus 好難揀

話時話
個post一開頭貼得幾間脫毛公司好似唔係幾夠
有冇得整合多幾間俾大家睇

我join 之前都諗過
最後都係m記

M記

俾格離加拿大毛個post搞到想脫毛
一於的起心肝打左加拿大先

琴日係 海島 yanis 脫完變左咁
大家留唔留意到一條條？我而家好驚！未試過咁
得一邊腳有 摸落去好似一條條突起........會唔會隻腳遣左容。。。我好驚

好多絲都話m記好 多口問句有冇得分期
啱啱出黎做野冇咁多錢
冇就揀a記了

我爬下舊post先再

有冇絲打全身皮膚比較乾，或者乾到有蛇皮咁做過激光？ 我個人又多毛又乾
對腳茶完cream都係好乾，乾到會反光咁
好想做激光了結d毛，但怕做完d皮膚會更差
我想問有冇咩超級保濕body lotion可以介紹

好似係有嘅但我一炮比曬廢事煩

嘩你小心啲

其實可以脫曬毛之後自己做果酸架，自己買其實唔貴。。。

太耐無黎 留個名先

有啊！hsbc做15到24個月
絲打去左試下先囉，再決定join 唔join~
同埋可以refer 你

決定草一二個月錢再去m記

我得東亞 我去試通常join埋所以準備好先
等我草一二個月再去 btw多謝絲打

有冇人試過A plus $980一個部位永久個plan呀 好心動

唔使客氣 有需要搵我囉✌🏼
sor渣打先係24 HsBC 12 個月

我都係超乾 乾到有濕疹嗰啲
用qv cream或者凡士林隻蘆薈cream而家好咗好多 後者價錢平啲
另外我攞過logon幾百蚊嗰啲導入機黎導入手手腳腳啲乾嘅位 都幾work

一炮俾好似會再有discount添

有幾多discount

Dermes 簽完之後先話6-10pm 要加錢
簽果時又唔撚講
明明做10次, 做完一次就話要Renewal, 如果唔係無咩機會做Booking

正唔正常?

好似睇你做邊度，佢會送小部位俾你如果你過某個錢

我記得我嗰時好似5% off

追下post

其實大部分卡大公司都會做到分期
就算做唔到你都可以碌晒打上銀行，俾小小錢之後銀行幫你分期咁

用油 植物油大大pat 咁揸落去
利申沙漠

唔算平，但唔會貴

Dermes 就黎榮登黑店

dermes不嬲都有分peak同non-peak
如果識人其實可以用non-peak價買到peak嘅時間
不過做十次要renewal係指renew啲咩？

我都係 想知幾時會冇左個plan，依家join緊另一間

想問搽完類固醇藥膏要隔幾耐先可以做？
係Devon脫 佢一時話7日 一時又話兩三個星期
同埋係全身都唔搽得定係脫既部位唔搽得
唔該曬

等我試下先

揸完點避免hi到周圍都係
好怕油淋淋

係呀 佢地會分peak hour, 不過如果佢當時提都冇提過可以照嘈佢, 唔好驚

我係新客
前日book佢話係包永久喎

舊客加part係2年內脫

想問下打左好多次啲毛生得一忽忽 咁再去脫個陣應唔應該自己剃左先？上次係yanis脫個陣幫我脫個個就話可以唔駛剃 但我唔剃就去佢會唔會唔肯比我做？

想知佢九月仲會唔會有

其實佢fb 已經有

唔剃唔會唔俾你做，最多無咁有效

我皮膚乾嘅程度係查油都5分鐘內索晒
所以查完乖乖地坐5分鐘就ok

食嘅類固醇就14日，查嘅就唔清楚
點解唔問下開藥個醫生？

岩岩脱完全面

有兩即時效果

有冇*

有你先驚

感覺好舒服
白左滑左
laser真係會上引
本身只做underarm
跟住做下腳
再買埋全腳
下手
全手
今日買埋面

好似好正咁
我都join左全面但未試⋯
驚我太乾打完出事

係啊，面真係好驚
所以我都係做哂手手腳腳差唔多兩年
都無發生過咩事
到今時今日先夠膽做面

你宜家做左邊part？

無事ge
做完又白又滑

邊間？

劉心悠代言果間

有無人知學生脫面毛同full bikini 邊到最抵？
上網好少學生價嘅資料
想趁grad前脫左佢

如果9800 808 脫全身 無限次底唔底？
有d位已經打左755但有d毛孔閉塞

職員sell可以嫩膚。。。

808 係垃圾 同扔錢落海無分別
我寧願你去yanis /aplus 做多幾個part 仲好

你要平嘅應該都係aplus/yanis
無分學唔學生價不過價最平

第一次打full bikini 加0位 打完之後周不時好痕 出出下街都好想r下佢 d毛又生緊出黎 吉吉地 有冇辦法可以冇咁痕

我記得之前有sis 話墊護墊會好啲啲

咁得意 聽日試下先

好似個個月都有

成日乾到起格去打
因為冇記性唔記得搽cream
打完會撳佢啲cream搽
返屋企最多搽一兩日就唔搽

呢兩個位唔敢去yan is

咁就aplus 啦
我自己全面係yanis 打

想問下各位絲打如果脫後背可以點自己剃毛？
定係去到脫果日先等職員幫你地剃？
但咁樣好似效果無咁好

追過post 好似無咩人提所以問下
唔該各位絲打

叫屋企人幫你手啦
媽咪/家姐/細妹

咁你覺得效果如何

我上左apuls 個網睇full bikini
3000 4次再送4次免費
之後仲有毛就加錢再脫
8次夠唔夠做

L記見過男仔去打

應該要佢地直接quote 價俾你

Full face幾錢？講唔講得

我係y記打
第一次去個陣，完全唔洗等直入，佢話$500/part下次去再加part就要$900，然後要我係紙上面簽名確認
到第二次去，等左40分鐘，一路hea打一路sell我加part，打完之後佢繼續sell仲話可以幫我用舊價$500/part，到我加左兩parts佢先認真d幫我打，feel到佢打密d同無拖光
依家打完仲要無得即時book下次

16xxx

推薦m記
我係m記做緊full bikini
打左三次
已經沒左90%毛毛
同bikini位好敏感 唔敢去其他地方打
話灑m記有醫生做back up

真係一分錢一分貨

做面會唔會爆瘡?
我fd做過個排不停爆

其實有規模啲嘅公司都有醫生
不過同意嘅，呢啲位真係唔求奇得

爆瘡通常都係機頭唔乾淨搞出黎

咁講啦，我果陣就full face 佢都係計兩part 所以先full face
最明顯無晒毛就係上唇啲毛
其他位啲毛又幼又細又短
如果你在意上唇嘅8次應該夠皮，但係full face 就應該唔夠

我唔剃

我前日做完，過左兩日都未爆瘡
可能因人而異？！

如果背脊好多暗瘡印
做脫毛會唔會幫手改善到?

可能係掛
所以我都未敢做面

絲打本身多唔多毛

唔會有直接，但你小左毛無咁多污糟野就小啲暗瘡
咁自然就少啲印

多呀
不過學生冇咩錢 約左下星期aplus全腿試下先
跟住睇下效果點再join $980 underarm

但你係買左面plan？
定未買，唔夠膽做？

未買呀 諗住做左手腳先

同意
手腳容易接受d

Yanis $3000 個facial plan值唔值得做？
試做時比佢狂sell

垃圾之中嘅垃圾
佢本身賣緊$980
你覺得值唔值$3000?

佢話$3000做到30次機
出面無可能做到咁抵
又話可以做炭粉幫我去黑頭粉刺 同埋去油脂粒
但大家有無做過佢既facial?係咪keep住做都無咩效果？

記得之前有yanis 前staff出黎講過
除左脫毛機之外全部機都係淘寶/大陸機

上網搵到D字頭同M字頭嘅學生價
但好似唔包全面同full bikini

絲打介唔介意講幾錢

咁係咪應該要join包脫清嘅plan好啲

A 記好似而家新制做夠十次都係包永久
不過要問清楚佢第九同第十次要比幾錢

佢啲facial送比你都唔好做
做到敏感爛面 投訴又block你電話
Yanxx =黑店 狗也不屌

你試過做到爛面咁誇？😱😱😱
咁真係好差

我都join左yanis 全面
八月頭打左第一次
本身無咩暗瘡
但打完之後開始爆
而加諗住下次問佢可唔可以唔打面轉第二part

有無敷mask ah?

利申 本身有係cutxx做緊underarm

肯肯定得細部位

細部位比佢做好唔抵咁

打得太疏效果係咪會差啲
搞咗年幾都仲未清到

咪去啦，黑到仆街，去過一次唔敢再去，睇黎呀moon做代言都係唔好嘅

你想做邊度啊？ 上次我個fd介紹我去都算試得多左(好似係 )如果你真係join我可以refer 你
Tg:

我都有睇 本身諗住join 但係連有咩位做都搵唔到

Underarm, full leg都有wor
我個fd果陣join full leg$10000(仲讀緊U果陣)

咁正

咁正[/quote]
講多無謂 打去問最實際

效果如何？點用ga?

啱先佢打左黎 約左後日上去做Pro test同體驗

可唔可以順手幫手問下full arm學生幾多
唔該絲打

食屎啦
佢話我游過水唔比我做激光
早到又唔早做得
等撚左咁耐 哂鳩哂我啲時間

medilase呀仆街

家用彩光機脫得好慢
good luck

早幾日上yanis，
第一次上去唔洗點等就有得入，件袍成浸香水味，好彩自己帶左背心，
入到去打打下竟然話換要cooling搞左十幾分鐘凍住咁等仲要sale facial又sale脫全身一萬幾左右，
到個staff再返入黎就話唔記得打到邊問返我我都唔知架，打打下有人叫佢出去，我又繼續等喇，等完又問我打到邊
我估扣左等d時間，打左十分鐘左右咋 full leg+lower arm

打到邊都唔記得
想點啊

好不安

即係full leg都有優惠? 幾錢呀?

Full leh我個fd做 $10000啊學生價
唔知有無變到wor
絲打係學生定唔係啊？

如果唔係貪做大part咁平，真係唔好去

有冇人係m記做緊full face? 效果如何會唔會好乾生暗瘡？

我朋友 投訴又比人block
不過嘈左一輪退左錢就算數

學生呀 m好少做優惠 之前追post都好似沒咁平 係咪永久保養呀?
有沒得分期比 一次過比好肉尺

我都唔知啊。都係我個fd講
應該有得永久保養啦，佢地就係sell永久保養
有得分期架！我用左渣打分24個月
絲打去做pro test試下先啦

朋友做緊幾好
無瘡

我呀
如果皮膚太乾會爆瘡
做脫毛之前fu 保濕mask就ok
做左我覺得上妝貼左同睇落白左

Full leg 我年頭問左consultant
大概要$17000
我用m記大專生優惠join 左full face full bikini
放棄左full leg

有無巴絲自己剃
有咩產品好用

我都係💁🏿做完都唔算乾

可以
打算到時唔帶信用卡上去費事比佢sell到
我唔諗住做完test就即刻join

我覺得做完上唇好明顯（我係毛孩 ）
本身成塊面都多毛
諗住淨係上唇 但俾佢sell完忍唔住join full face
而家無後悔

多毛join laser真係好爽
大家同一價錢，但感覺好似抵好多

我都想買返個bikini位

我個顧問話$12000 full bikini，但我見m記而家有分ceo同elite時段，唔知12000係咪咩時段都得

問咗個顧問又話ceo時段要refer一個朋友或用積分先換到

唔知冇水我

想問下有去過Medilse打full bikini 嘅絲打覺一得痛唔痛

利申：好怕痛

同問

我朋友話係2x beauty打bikini位痛到標眼水

痛唔痛唔太關係邊間打事，關佢開幾多度事多啲
當然m 記部機好似話拎左專利會無咁痛
但係我肯定佢開7度乜技術都無撚用

等你呀 順手問埋係唔係咩咭都可以分期
好想自己上去問 但日日都返工

做乜唔打咗去問先

一見到個優惠就心急登記左 反正都係試做唔啱就算

佢唔俾你做好過你做完burn啦
我個frd都試過食完藥唔俾打
但係咁都證明佢地真係有監控
激光呢家野，安全第一啦

同埋你自己早到咗 人地有咁多客又唔係隨時standby黎serve你，無得早做好合理喎
如果個個一上去都可以即做，咁仲約時間黎做乜
除非你話你準時都仲要等好耐啫

其實我之前去musee做過，頭幾次雲只有小小痛，可接受。但上次做有啲位唔知點解痛到彈起,所以想試下Medilase

同埋次次做完D毛都唔會全部甩晒 用彩光脫真係脫到2046都未脫完

musee唔係彩光咩 彩光都會痛？

無知一問，點解游完水唔做得？

係咪皮膚會變乾同驚曬親？

心郁郁好心做 絲打呢兩個位做左幾錢？

等你review

近陰唇好痛
不過打多幾次就冇咁痛
佢話越黑越多毛就越痛
有次遇到個治療師 每打一野幫我立刻禁住 真係會冇咁痛
之後booking就keep住指名搵佢打

同感
佢地成日叫我做前做後唔好用美白
有次唔聽話打完面個晚用左
塊面立刻紅左
怕到瘋狂fu mask

打就唔算好痛 但剃毛個下真係好痛苦（驚痕多過驚痛 如果怕痛可以叫佢掹實啲肉再打 會好啲

以我所知hsbc, 恆生12個月分期
渣打24個月

gg我得中銀 唔該絲打

中銀可能都會有都唔出奇
因為我上次去就係得呢幾張卡

都係既
但脫晒真係好開心
唔洗再剃毛

咁衰要refer先升到??
我果陣俾平少少佢幫我免費升去全部時間都得

我覺得唔太痛 好似細細力俾像筋彈咁
同埋治療師會幫你一邊打一邊按住下面
減低痛楚 同埋佢勁快手

做啦 趁學生優惠平少少 我都趁final year 先join
Full face 大概$12000
Full bikini 大概$10800
今年3月join 既價俾你參考

Refer 可以搵我 齊齊賺禮券（？）

我本身有去aplus打full bikini 去devon打underarm
依加想打埋全手全腳
本身打算去aplus 因為真心覺得好
全腿12000+全手10000
22000 我覺得個價都ok
但同男朋友商量完 最後決定去yanis俾4000蚊打8 parts同樣可以打哂全手全腿
希望我唔會後悔啦
等候時間長 hard sell呀依啲都有哂心理準備
衛生就自己帶短褲小背心
最緊要係個效果姐

原來a記環境咁up dup

想知m記打full face 咩價錢？
我有諗過好唔好買機自己打

我做full face $15000

我都係俾佢講講下就心動買咗全面

我full face$13500

要隔幾耐先做得？

今個月full bikini 9900 za
不過剩係去到8月

有無人join過呢個 想知係咪乜用都無

彩光就算啦

一個underarm 兩年都清唔到囉 無話無用嘅
可能會有1%用

full arm呢個價好吸引 好想🐶衝 辛苦絲打啦
但我食緊類固醇

有係m記做腳 次次做完見consultant個陣 佢都會話你d積分就過期 問你會唔會想做埋第到 係就要快d join 因為下個月會調整價格
都唔知係咪統一講法 用價格調整黎吸引你做

Dermas係世紀黑店 比yanis更黑

利申：岩岩先發現li個post 我蠢我認

我個friend介紹我做full face脫毛
之後耳仔軟仲join埋1064
做左2次，條友就成日轉我時間，之後同佢約返做，竟然resign左。

問題就黎la，佢話我當初係non peak(我唔記得有冇講過，總之話就我時常)，我想約peak佢唔比，要我加錢轉peak。

我可以點 分期有冇得refund嫁，我唔想加錢轉peak，但non peak要返工無時間。

奉勸大家唔好揀Dermas
又sell又冇良心

自膠x100

聽落雖然d記係衰 但係你自己好似都唔清唔楚咁
跟開自己果個resign 左又唔知，自己係peak 定non peak 又唔知
而家睇你仲想唔想繼續d 記打，想就同佢講你係non peak 點解以前會book 到peak 嘅時間，同佢拗
如果唔想嘅就叫佢refund 俾你，夠惡就得
分期refund 係耐啲，唔會無得refund

夠惡就得

好似一年調一次乍喎 同啲分會過期架咩

其實正常張單係咪會寫住peak定nonpeak

我join左年半 佢次次都話積分就過期 叫我考慮用左佢做其他part 但我冇聽佢講 d分到依家咪都仲係到

我唔可以停住 feel sad

好糾結見呢個post頭幾版啲絲打話打完有機會仲大汗咗 但本身係因為自己大汗又有汗臭先想脫underarm想grad前用大學生優惠去做但又怕弄巧反拙 大家點睇

我個consultant 又無喎
我有次主動問佢有無過期佢都幫我check話唔會

Yanis 真係勁痴線 岩岩我個fd 都同我講佢今日等咗45mins 都未做得 佢約咗人所以等唔到就走咗
佢話佢走個時 佢前邊仲有人排隊先到佢做

Yanis 你時間點管理呀 屌你老母 次撚次要人等咁耐 食撚屎啦

而家仲有無得積分換單次果酸？
我2015年join m記時有，我朋友2017年join話顧問無同佢提過積分會過期呢樣野

大汗同汗臭應該去割汗腺唔係脫毛解決喎

好似 連單呢樣嘢都冇

利申 打咗dermes2年半

做完係有唔同
汗量應該就一樣但感覺上成日濕感覺多左汗

斬草除根就直接割汗腺啦

其實我唔係好明白點解要係咁叫我去割汗腺…割完啲汗係underarm出唔到會谷去其他地方出分分鐘仲衰喎
我提出汗呢個問題都係想問下大汗嘅絲打佢地嘅經驗啫想認真考慮清楚先做

我本身都幾大汗，主要係腋下同背脊
Keep住脫毛一年幾，underarm得返10-20%仲有毛，唔會話脫左毛就出少啲汗，但心理上覺得無左啲毛唔會up住汗臭味，同埋會快啲乾

因為我知underarm 出汗對某啲人真係好困擾，你諗下例如塊面瘋狂出汗尷尬啲定係underarm 出汗尷尬啲 仲要underarm 就算無毛都會夾著，點都會up
如果呢樣野真係咁困擾唔應該期望脫毛會幫到手，因為脫毛係唔應該會影響汗腺分佈
好多時覺得大汗左係因為少左啲毛，皮膚同皮膚接觸多左感覺強左

另外正規嘅止汗療程用微波果隻唔係人人做得，要評估過先做得，而且價錢貴過割汗腺
至於botox 都係暫時性，要keep 住打都係治標唔治本

我自己本身做呢行，好清楚呢啲野係咩一回事
只係希望大家唔好對脫毛有太大幻想

果酸佢都無點提過 我唔係咁清楚

我都係2015年join佢都無同我提過
你要唔要換過個consultant

習以為常
唔想等就約12-3pm呢啲時間

邊款家用機?

睇到呢度嘅評價去左a+ 打underarm 全程10分鐘完成 打得好快 每邊打左10幾下啦 係唔係正常架
Btw 真係一句都無sell 一打完佢就離開左間房叫我自己搞掂

報左dermes 免費試做
佢係咪會瘋狂sell 之後唔john就唔比走架

Agger 屈服左

感覺好似無咁嚴重嘅dbp

皮膚是具更新能力的組織，特別在18至40歲期間，毛囊更新能力處於活躍階段，除非毛囊萎縮才會逐漸不長出毛髮。若身體荷爾蒙分泌失衡 ，如懷孕或正值更年期等，少量極幼細及淺色毛髮或會再生。

唔好帶錢 eps 信用卡佢都奈你唔何

Btw 講起單呢樣野，我諗大部分脫毛公司都唔會俾單個客，因為佢地自己要留底
但係你係絕對有權拎返自己果份黎睇（當然睇完要俾返佢）
張單會寫晒你啲資料，你買左乜療程，用咩方法俾錢，俾左幾錢都會有得睇
所以如果唔清楚係peak 定non peak 問下佢拎黎睇啦
如果佢寫得唔清唔楚記得要求佢寫返，先唔會口同鼻拗

所以咪有啲係包永久囉
講明你生完仔再生過毛，就幫你再打返

想買脫毛機 呢款最多評價
但明明呢個model官網已經冇賣 點解Amazon仲有得賣嘅?

可能舊存貨

Amazon 未必係官方seller 嘛
個道理就好似你去專櫃已經無晒，但係有機會sasa,colourmix,卓悅果啲會有

唔俾單個客完全唔合理喎
正常啲單一定係一式兩份，一份客一份公司
白紙黑字先有保障

其實係唔合理，不過呢行係咁樣做開

好彩join 嘅時候m記有俾單我

所以m 記除左貴之外其實真係無乜唔好嘅

除左俾錢果下好肉痛之後都無咩唔開心
佢算做得幾好

Dermes 同 a+ 都有過底單喎

上面有絲打先話完做左兩年幾都無單

岩岩去完朗晴坊yanis
原來開埋11樓

咁撚好搵呀佢地

同意 果下真係超肉赤

lm

其實佢係真係0 sell
但唔知自己係咪奴性重
覺得佢地唔sell 又唔會同你傾計好似有d 唔係好夠caring
仲要有小小好似想你快d走咁（不過可能錯覺）

dermes真係冇單呀 ... 簽嘢都係用手寫板簽點樣過底單
可能佢有send返email俾我但我真係唔覺眼

aplus個兩隻單都好簡陋，第一次簽個份同意書就都幾簡單，之後每次做treatment個張就更加唔好講

有冇絲打join左aplus $8000 full leg??
想問下係咪8次就會脫得哂
同埋係咪已經算最抵？

睇膚質

我consultant已轉咗4個
而家呢個啱啱先開始夾佢

我仲係同一個

前幾日做左第一次

我都有啲咁嘅感覺 好似想快啲做完快啲走咁 明明都無下一個客

其實呢啲打緊果陣點解會同你傾計係想套你料
睇下有咩可以sell 你/你有咩禁忌唔提得/你係咪難搞客/你受軟定受硬等等 好多野私底下會mark 你record
唔係真係care 你呀 啲顧問係張野度寫到作文咁屌個客我都見過
因為佢地唔係次次同一個人，唔寫低嘅話下手唔識sell 你
唔好咁傻豬啦

扺就唔算最扺，yanis 應該2000左右可以full leg
8次脫唔脫得晒睇你啲毛吸唔吸光，通常愈粗愈黑就愈易吸

我係上腿+下腿$1000
好奇腳掌腳指位會唔會好多人脫

12000 係elite黎

呢款得5000發 用完要買燈頭換架
你買官方最新果啲款啦
果啲已經出到300k發

著涼鞋嗰啲先會脫過

但係Yanis好似好唔衛生？

咁你問最扺嘛 又無話要衛生

八次脫哂會唔會好易生返出嚟？包唔包永久㗎

你當初做咩單都唔拎呢？

如果你八次脫得清基本上唔會再生（但係如果你有左bb 果啲荷爾蒙有變化就唔敢包）
Aplus 包永久好似要八次以外俾錢做多兩次就包
Detail 可能你要問返其他sis

[/quote]
[/quote]

自膠

[member]第一次去約左12點3
等左5分鐘就入得去
可能因為我係新客同nonpeak時間
下次約放工時間睇下點先
不過佢真係打得好快囉
全腿都係打左15分鐘左右［/member]

medilase真心服務好到一流

Yanis 新舖11樓報告
利申窮j所以先打yanis
佢衛生呀價錢呀嗰啲大家爬文，本身我打開海晴12樓，原來最近開埋11樓
我book 3點時間，好嘅要講今日等咗3分鐘入得，無咩人，仲有好多吉房
要屌嘅係，我打開10度，一直係高大肥妹B幫我打開，今日佢係度但又轉咗好瘦嘅M幫我打
佢只幫我打8度，話呢排天氣熱，好多客burn咗所以唔會打10度，要打10就要簽聲明 ，紅哂爛哂唔關佢地事，我話我上次7月咁熱都係咁打，佢又咦咦哦哦
咁因為返完夜好攰所以算數，我認我廢 打住8先，打完佢即刻話你紅哂，好彩無打10，我屌喇紅得少少，一兩隻手指咁細嘅位，仲要5分鐘就退哂，佢仲要拖光拖得好勁
拖光拖到咁仲想sell我9000全身，我年頭嚟嗰陣係做緊6000全身咋！而家拆part拆到一開二咁濟，仲話好抵，未join嘅真係諗清楚
唔係窮j比咗錢真係唔想去

佢岩岩一開始好似得14,無耐之前就變左28 parts
希望佢開多層之後啲booking 會無咁full 唔洗等咁耐

同埋有效果 打左一次d毛毛就少左好多

上面有絲打問8次內脫唔脫得清
以我個人經驗就難啲 可能我本身啲毛生命力頑強
有啲位都打左十次有多 仲有幾條會生出黎say hello
純粹參考 人人唔同

利伸：打緊m記 同 20

Underarm冇冰凍gel呢樣嘢喎

講真你地講到y字頭咁唔衛生仲要去
用係身上唔好慳個少少錢喇
想打手腳，但dermes真心貴，但係貴婦嘅享受
A字頭冇之前咁簡單4次就永久，係有少少卻步

問心，有頭髮邊個想做幟哥
有錢嘅我都想全身去m記做呀
不過要成1x k 那有錢
Y字頭咁唔衛生唔係一開始就咁，好多絲都係俾左錢無計先繼續打落去
亦都有好多係budget 有限嘅無計先去打yanis

Btw 俾得起dermes 個價嘅話就去打m 記啦
好好多

10幾下有人嫌少有人覺得正常
睇你點睇

Agger
M記脫一part仲貴過成個月糧
又要食又要比家用邊有咁多錢
Y字頭而加個衞生情況我又接受到咪去馬
另外係A字頭做緊upper lip
遲d想係a字頭度做埋1064nm去斑
唔知呢度有無人試過

我覺得underarm十幾下算少

呢個我做過喎

但做完一次之後面毛好明顯變白晒，白到有光就反光個隻
男朋友話我係奇異果之後冇再去過

係有寫 但佢口頭承諾用non peak價錢俾我peak hour 做

佢resign我真係好難知 佢又冇主動同我講

話說呢行個流失率真係好高
係咪一定要經佢約唔可以同公司約？
係嘅話個顧問唔岩喎 離職佢係有責任通知返跟開啲客

咁即係你應該book 過peak 嘅時間啦？
咁就可以拎著呢樣野嘈佢

冇得做分期㗎？
M記全手全腳幾錢呀？

分期就當然有得做，但係分左期舊錢一樣都係咁大舊
M就全腳好似有絲打提過幾錢，全手就無咩印象

係呀 我上左去同佢嘈 內容大致如下:
:我 dermas
張單寫明係non peak做 要跟返單做
冇錯 張單寫到明係non peak 但之前口頭應承左話俾我peak做 我先簽 你依家姐係呃緊客
冇呃到 係之前同事咁做唔岩 所以俾公司炒左 而且li d係你2個交易 我地都查唔返追究唔到
咁你個同事係咪你地公司呀 你地公司都要做返當初既承諾 你炒人係你地既事 suffer個個唔應該係d客 而且我係有證據 睇返記錄咪證明到我之前係peak hour做 而且我自己都有whatsapp預約記錄

然後同一對話其實佢重覆左大概3次
嘩你li d係唔係standard答案 我已經聽左3次

不如一人讓一步 俾你公眾假期做
公眾假期我不嬲都可以做 你公司個網都寫明係no peak

最後我話覆refund唔做 佢又唔俾 之後先俾星期六朝早做 其實我都好不滿 但係算

黑店Dermes

其實如果你唔嫌煩嘅，可以叫消委會煩下佢

好似幾吸引

冇斑做得唔得 幾多錢一次呀絲打

脫毛舊錢邊係一個月份糧咁計 係計成世架

Xeo就係白到嗰隻？
請問效果可以keep到幾耐呀

我去左dermes試做腋下同上唇一次
雖然佢真係sell得好勁 我話唔買就黑面
但係佢d service真係好好
淨係做左一次 本身要日日抆腋毛 依家隔5,6日先要抆
而且等人出黎接入去做果陣 佢地會沖果茶比你飲
不過真係太貴 打算去musxx到做腋下 因為好平 $168
再諗住去dream乜pro到做手手腳腳 $333
雖然我唔sure呢2間好唔好 純粹因爲平

人類總是犯同樣的錯

原來真係有人唔會睇第一頁

因為兩隻一齊做而中間冇照鏡嘅機會其實我分唔到的
不過個美容姐姐話打1064會面毛白同透光d
但xeo係明顯滑好多

如果要我揀一隻我會揀xeo 但上面絲打問打斑先係1064，你可以視乎需要呀

中間隔3-4個星期，其實效果可以keep到我打下一次，就算而家冇打就嚟兩個月都仲透光的（但都好視乎你平時護理勤唔勤力）

點解要專揀啲伏野黎做？

join之前應該要睇下第一頁

有啲野 其實唔洗試都知

好似好正

有啲人容忍度好高嘅又
光脫脫俾人sell package都ok 嘅咪去dbp
個人選擇黎嘅

我溫馨提示，面毛淺左打laser 會難吸光左

抆毛做laser

死啦，過幾日去y記脫毛
見大家都負評咁，仲去唔去好

我都係 燒著左
laser 有無ref價架

有冇公司會幫巴打脫毛
想兩隻手臂連手掌手指做脫毛
啲毛多到好似狼人咁誇張

有冇邊間推介?
淨脫雙手貴唔貴?

M記做啊。。
有fd問過。。。
你有興趣可以refer你

但會由狼人變成無毛貓

又啱喎
多謝提醒

之前啲post話aplus underarm每邊打4x/5x下

打咁多架咩，我係medilase每邊幾下已經打完

但好見效

打多啲就細心啲掛

🎉🎉終於有全手全腳promotion啦🎉🎉
全腳Now✅$22680
原價❌$46200

全手+全腳Now✅$39960
原價❌$82200

（只限新朋友👭👭 💁🏼限定9⃣🈷內）

🚀即刻send晒比朋友登記啦👍🏻👍🏻

啱啱m記consultant send 黎

有冇人有係Lumixxxx打開？
想R referral
想做全手+全腳+underarm+upper lip
Full bikini就考慮緊，價錢啱都會join

Join左a+ underarm十日到，已經生慢左好多 好後悔冇早d去做

奉勸各位絲打想做激光真係唔好猶豫咁多，早做早享受

你地做全腳幾錢呀?
$10000-$13000算扺?

官網要用美國信用卡比錢兼唔寄國際
所以我先焗住係Amazon買
我係yanis做咗上下手上下腳喇
差啲細parts所以先買呢個
佢有得換燈頭諗住唔夠先再買

我記得上去望過個易拉架係facial 新客有refer就8折呀

要睇下邊度做，同埋services 嘅質素
我係m記做$21850

$23850先啱hahahah

Ok ah!!

見識少 原來手掌會生毛
咁巴打出手汗嗰陣咪好笠

我有join l記既underarm 同full arm
可以refer😎
tg：@minmin06

請pm

其實我想脫完雙手手臂毛之後,去紋身炸手

手掌掌背

求refer

pretty medical pro有冇人去過？
王君馨代言 $428 一大兩細部位

呢啲都係dbp 嘅frd

另外想問下有冇絲打有濕疹或者胎記 (總之皮膚有紅印或者疹之類) 都有照做脫毛laser 而效果都ok？
因為仲有一兩個部位想做但有濕疹印

濕疹撚揮手

我手臂位有少少濕疹
治療師會避開果d位唔打

有冇絲打喺yanis打全面 想知分幾part？
我打前自己消毒機頭會唔會好啲

我係打全面，當年係當兩part
當然會

濕疹呢啲好似當有傷口，都係避開咁處理
胎兒好似因為會係深色左一撻應該會易burn?我諗都係會避開

我都諗住join 有冇忠告

Join 嘅忠告就係打面真係幾痛 尤其上唇
同埋前後記得補好濕
補好濕真係個痛感無咁勁
而打完之後塊面會乾到裂開

係咪真係會白滑啲冇左啲面毛
上網有人話咩覺得打完激光塊面彈性差左

個人覺得上唇打8度無乜感覺 但underarm打8度痛好多

之前睇有人話會爆瘡 消毒咗應該ok?

有冇巴打脫過面毛？
我二邊面係生緊仲要係好似頭髮咁黑同粗

會唔會有病？印象中突然塊面生頭髮咁粗嘅毛係病嚟，建議你睇一睇醫生先。

岩先book devon佢話第一次要做諮詢
連埋脫毛嘅話大約一個鐘左右
想問下去過嘅絲打係咪真係要一個鐘咁耐
最驚佢Sell足成個鐘

岩岩係m記join左full face + bikini
好貴 hsbc信用卡無得分期
有無人試過打去hsbc問分期 利息貴唔貴？

呀檸介唔介意留tg傾

會收charge
不過拎返張statement上去 m記可以送返body peel俾你

絲打你full bikini?要幾多錢？我都有興趣join

絲打無叫人refer ??

差唔多一粒鐘
你企硬

學生有無得r refer

想要m記referral可以tg me

yanis我頂得順 依間希望都頂到

m記 refer 可以tg me

有冇人知其實做完full face幾耐先做得vit C精華 (即係美白類護膚品)

岩岩係yanis做完
點解佢會痛體dermes嘅？之前係dermes做過一次免費
我做6個位位 其中我做下手臂冇做上手 我諗住係其他鋪到做上手 平d 但佢sell我做埋上手 好彩我淨係帶左2500去做 冇帶任何咭 我話做住先 睇左效果再算
但係呢個藉口用唔到一世 而且我係多毛嘅人 下次我應該點推好？

直接話係其他店JOIN左, 佢就會收聲~

係dermes做個次有冇睇開幾度？

你自己諗清楚自己咩部位有需要再決定脫唔脫啦
btw之前我去Dermes試做好似唔包手

無做功課 唔知refer有折

Bikini 12000 o位 7000
記得搵人refer有9折 唔好好似我咁柒
可以tg我 sl6789

去左aplus脫underarm
真係零sell，閒聊都無乜
好爽快
服務態度幾好，價錢係抵既
無想像中咁痛，不過依家好痕

去咗Devob Sell我果個應該係大陸人
入咗去半個鐘連埋脫毛就走得
感覺比Yanis衛生好多
不過打四次之後要四個月一次驚啲毛永遠都打哂

剛剛係dermes做完underarm cps
涼浸浸好舒服

咁同dermes差唔多咋喎？！

我第一次做cps好吉 吉到有啲痛

絲打有興趣？🤔🤔🤔係就快，我仲有個銀行禮券優惠

少少吉姐好快就過
做完白雪雪

Devon打完去Yanis打 Yanis真係痛到仆街...
唔知係咪兩間用唔同cooling

之前好似有個前staff 講過佢地淘寶

其實間間部機都話係755
但價錢有咁大分別
會唔會在於cooling 同地方

一分錢一分貨我都明白 好彩打手腳我都忍到痛

其實間間部機都話係755
但價錢有咁大分別
會唔會在於cooling 同地方[/quote]
剩係去過依兩間 Yanis好暗 唔會幫你清潔搽lotion
Devon感覺上好少少 但係有多少少預算絕對唔會去依兩間做

有冇淨手價錢？

要問問🤔🤔🤔

之前有個fd問過$13150係學生價
不過我就唔知唔係學生價係幾多

咁同淨腳差唔多啵 但感覺手好似冇咁抵

其實姐係逼你全手全腳會抵d

Yanis正式加價喇 900一part 兩年保養

準時上去都要等

上個月去咗A記個$980 underarm
真係0sell 每邊都打咗有40下咁上下
不過新手想問下 打完佢話有啲毛仔未甩問幫我掹咗佢定係等佢自然甩，因為啱啱打完好痛我話由佢自然甩
然後而家生長咗啲，我發現有啲一掹就甩係咪可以掹晒佢無問題的(sorry 1999

我之前做devon underarm, 佢地話千其唔好抆啲毛 要由得佢自己甩

巴打 學生 有冇refer?

你想做邊間啊？

琴日問左d記，全手全腳44xxx，送細parts，點睇？

唔好自己抆呀 一陣抆唔乾淨就大獲
又要等佢慢慢生返出黎 有毛頭先吸到光

🎉🎉終於有全手全腳promotion啦🎉🎉
全手+全腳Now✅$39960
原價❌$82200

M記做特價wor而家
可以refer 你

唔係啊嘛好彩有上黎問下唔該絲打

仲有銀行禮券 不過得返幾日

不過個staff同我講佢地d機最新 仲新過dermes喎 雖然我都覺得yanis痛d

dermes叫我用剃刀剃 yanis叫我抆

我係巴打請問想激光脱鬚，20 laser定aplus定laser koo好，定其他更好，thanks!!

唔係2個月一次咩

睇你budget幾多
聽呢度d絲打講就aplus好似都ok
我就join緊M記

4個月先一次咁可能3年先脫得清

我係join左DBP 333仲俾佢sell到既垃圾
333 3 parts另外join左full bikini
打左一年多underarm 上唇同小腿，bikini四次
underarm同4次full bikini又真係慢到冇曬咁滯，
上唇同小腿就真係冇乜效果
想脫full face好耐最後搵人refer join左m記
雖然真係成個月人工 但始終係塊臉都想保險d安全d
打左第二次，除左打完即刻好乾好紅仲有蚊爛仔
返去做多d保濕就好快冇事，亦都冇特別爆瘡
做過DBP再去m記 果個反差大到
冇consultant做做下入黎+做完等簽名煩住曬已經好好多 雖然第一次上去講書講成粒鐘
絲打/巴打想要refer可以pm我 做開朗豪坊 好似話第一次之後可以轉其他分店

另外想講下DBP
因為傻更更幾千 join左6次full bikini同labia仲供緊分期
加上真係有生慢到(雖然一噠噠 所以都仲有去打
上一次跟開個治療師見我淨係唔多次數，
都話開大d度數，而且近幾次都冇乜再sell，都唔會奢望808可以脫清，繼續生得慢又疏左就夠
倒左錢落海唯有咁樣安慰自己

原來要咁貴 我要儲下錢先 我聽日tg你

之前去過m記試做underarm真係好白滑
但係畀阿媽知道咗唔畀我join
之後就grad，見到a+咁好評又特價就去咗做
拖到宜家grad咗張證過咗期
想回頭返m記做大專價都無

btw,點解咁少人講L記？
佢而家價錢都同m記差唔多，係平幾舊咁
係咪真係咁好？

聽講佢話自己部機係同m記一樣啊嘛
但應該冷凍果part未必同m記一樣，m記話自己冷凍係正貨好落本

Refer價囉 我之前都係好似你咁
你想做邊度啊

我想JOIN A+係咪可以就咁打上去約
定都有refer?
我想脫手指+bikini

可能underarm都過去m記做
a+打完一次好似都無褪黑個效果，同埋都會痛

[member]我當時join m記都有咁既心態 就係下次先join另一part 之後再問番consultant 佢話refer價只限第一次join先有（所以part都有10% off） 下次就沒 我個時就係話下次先算 就沒join到 ［/member]

yanis平時打完都係即時約下次
依家要我whatsapp book時間
都算，屌啊已讀不回
咁book乜鬼啊

Underarm我係m記做緊$6840

你脫咩位先

20laser 收皮啦
我做全胸 做在6次都未得
次次BOOK都話FULL
我9月頭要BOOK 10月頭先有得做~

underarm

咁平 係學生價？

Join 左Lumiere 打underarm
無後悔既 因為唔太Hardsell
不過打左5次仲有毛
佢話打多睇下點
6次仲有係咪正常架其實？

Refer 價

追完post就去左aplus $980脫underarm
我放工時間上去都唔洗等
計埋填form畀錢 廿分鐘就搞掂
真係零sell唔會hea打
幫我打嘅係suki 每邊打左四十幾下

另外想問下絲打 consultant同我講打完最好兩星期先好剃毛 但係我又唔係幾接受到兩個禮拜唔剃 通常你地打完之後幾耐會剃毛?

我打完後幾日就剃

利申: 打full leg

因人而異啦
我underarm打咗十一二次先完全冇，但打到第四五次已經係淺色毛同埋要個幾月先生出嚟，我覺得可以接受

我諗最緊要唔好抆就得

今日第一次上Y記脫 都等咗大半個鐘先入得 未畀錢嗰下勁想走

有無人做過Beauskin 采肌醫學？

聲稱絕不硬銷 755機 永久保養

全身脫毛：HK$16,800
全手：HK$3,800 (上手臂及前手臂)
全腿：HK$3,980 (大腿、小腿連膝蓋)
全比堅尼：HK$3,600

咁平嘅

好吸引

咁正 如果係永久嘅話好想做
有冇絲打試過？

咁平 等包膠先

做facial有

full bikini留名

咁正？

有frd做過話ok ，服務好，打得都仔細

幾年前係美容院脫過手 呢排望番發覺紅色一點點 有無人試過咁？係咪正常的？

btw見aplus有推介優惠 可以有6折 介紹人可以有cash dollar 有無絲打可以介紹 有d心郁郁想試脫腳

同可唔可以同980優惠一齊用

睇返#249 有人寫過:
【見好似無咩人講起“beauskix 采x”
我係一開頭佢做1折脫毛個時join(gentlelase755)
但宜家1折個promotion就完左
變左全身$16x上佢fb有寫)
我就只係打過underarm($9xx)
環境、服務態度、衛生都好好
我打左3~4次就已經唔再點生(天生不是毛孩)
我仲有join打全面(1折後$2xxx)
重點係真係無sell
每次直接入房, 換袍, 用消毒tissue抹一抹, 帶眼罩, 打laser, 搽cream, 個staff就會閃人, 然後直接去reception 約下次個時間
過程連埋等30mins

缺點係1折時要比cash/eps
就算覺得join全身萬幾好平 都要一次過比皮野出黎
share完畢 ~】

而家主要比較緊佢同aplus

好吸引呀 aplus 小腿都要四千 佢全腿都係四千

我都係
岩岩Grad張證過左期

好抵喎 全腿4千連膝頭 有冇絲打再包膠下

Aplus唔係360度全腿咩

打上手臂同膊頭打到出哂暗瘡，已經有keep住磨砂
次次痾屎冇野做都吱暗瘡

我而家大腿有時都生 小腿冇
唔知係咪大腿啲毛幼 生唔到搞到咁

打算去dexxx 688脫唇+手指

再諗緊a+定beauxxxx脫腳好

見你地講完 就google左beausxxx
我見有個post話跟返booking時間上去, 上到去都等好耐先有得做
本身心思思 而家又有啲卻步

好多聲稱唔硬sell嘅上到去都sell到仆街
例如而家嘅yanis, facebook好多廣告果個格林
手腳好似唔算真係好平,有時有promo未必唔夠佢平(eg aplus $980咁)
可以睇定啲

依個post係咪已經充滿廣告

暗瘡同磨砂無關係咖喎

我係男仔，腳有超多毛，手都有少少

有無巴打絲打用過邊隻脫毛膏係好既? 想試下無哂d腳毛係咩感覺

脫毛膏其實對皮膚唔好架

大部份都好刺激

頭先無野做google咗間野 uwant 好多都話等勁耐

我都join咗688
去咗第一次 sell就一定 但都算Ok
最緊要乾淨

我都見到... 仲話舊客好難book, 新客就好易約..

咁平真係好心動
有冇限脫幾多次？係咪永久

絲打去邊間分店做？

其實我都心郁郁 想脫面毛.... 揀佢會唔會太risky

今日第二次上aplus脫underarm，本身約左3點，但早左10分鐘到，都有得即刻整，成個過程都係3分鐘左右。
見到佢有個referral 計劃，寫住新朋友激光脫毛有6折，應該係新野黎

6折係講緊正價架
但佢長期做優惠所以係優惠抵d 好似係

［member]我係l記做脫毛

都ok呀 你whatapps問下 沒理由有生意做 ［/member]

我俾左錢啦已經

幾年前join medi
但懶成日唔去做
毛太多 最近心思思想買脫毛機

係咪敏感呀？

係yanis脫vline I line係咪要自己剃左先可以脫
有啲位剃得唔乾淨點算

有冇人聽過 Pretty Medical Pro ？
頭先碌碌下facebook見佢迎新優惠$428，好似幾吸引
係王君馨代言，因為我未聽過哩間野

利申非打手，打手甩頭髮但全身多廿倍毛
本身join咗D記脫全面年半

睇完呢個po想衝去脫毛
但係想問下各位有無人之前係"蚊"毛
我"蚊"左好多年 搞到好多倒生,有啲直頭生係肉出面 真係要損晒流血先了到條毛出黎

上網睇有人話要做peeling先去脫毛？
定係其實倒生都可以就咁去脫

旺角總店

我都試過咁 不過係自己衰 脫完之後本黎冇乜野 但著左條比較窄嘅褲 然後除嗰陣磨到咁 痛到pk 差唔多一星期先冇事

medi 唔係永久保養咩？

打完倒生會易啲出返黎

medi 話介紹朋友 朋友可以有10%回贈 送額外療程
有興趣可以搵我referral
tg: maliup

本身隻腳乾?
定打完之後出太多汗"醃"到咁?

上面張相用下水楊酸潤膚露啦，毛囊角化

留名

係呀 但我其他位都有毛 無咁多錢

如果有絲想join medi我可以幫refer

無得假，佢講明用Gentlelase 755，除非用假機，價錢岩既就去馬

有frd refer medilase underarm $6840永久
對比其他真係貴好多

想知效果係咪真係會好過其他?或者無咁痛?

定係其實咁貴係唔值

岩岩又做完underarm cps
好爽

好唔尋常啊
同左治療師講未？有咩回應？

六千幾先一個細位 俾我就唔捨得

已經book左下星期做688 上網book係咪到左就可以即刻做？

咁多位絲打 奉勸大家真係唔好係y記做facial啦

好恐怖

如果係脫全身 係咪都係yanis最平

係呀，做之前會sell你，自己醒水

打算到時淨係帶688同男朋友去

btw岩岩book埋a+360度全腿 但又心思思唔知10月會唔會平啲

一直拖啦 去到出年會平

好撚恐怖

咁啱既我都有去a+,不過係小腿only
諗緊好無join埋full bikini

L記有冇絲打試過打bikini 位
比較緊a記同m記
點知爬文中途見到L記

同埋L記有冇包永久

L 記係永久
價錢係 a 記 同 m 記中間
環境靚過 a 記 感覺 pro d
不過睇你覺得值唔值
同埋佢好耐唔時都會講兩句sell下
堅持講唔需要都唔會再hard sell
利申 a記同L記都做緊

介唔介意我問多少少
環境係指衛生…？
出黎個效果 邊個好啲
同埋冷卻定唔知凍風嗰啲 邊間感覺上幫到舒緩 冇咁痛

[/quote]
我都試過咁 不過係自己衰 脫完之後本黎冇乜野 但著左條比較窄嘅褲 然後除嗰陣磨到咁 痛到pk 差唔多一星期先冇事[/quote]
本身隻腳乾?
定打完之後出太多汗"醃"到咁?[/quote]

邊到有得買啊？

我之前係yan_ _做過水楊酸treatment
完全無用

去過角質 搽cream都無改善

脫面毛係咪都要剃左先？
之前去左Yanis 佢話可以唔洗剃面毛 唔洗落妝都可以打
但我個時化住妝 又驚burn 所以最後無比錢打
想問唔剃毛照打係咪唔得嫁？

面毛唔洗自己剃但一定要落妝先打 連防曬果陣治癒師都幫我落埋

利申 m記打full face

我都試過咁 不過係自己衰 脫完之後本黎冇乜野 但著左條比較窄嘅褲 然後除嗰陣磨到咁 痛到pk 差唔多一星期先冇事[/quote]
本身隻腳乾?
定打完之後出太多汗"醃"到咁?[/quote]

[/quote]
我都有呢個問題發生
我係Y記打 都係全小腿同大腿出現呢個問題
但係我發現每次過左一星期左右 就會消失哂 所以我都無理佢

試完記住包膠 有興趣

面毛會唔會燒燶
但我好奇怪 點會唔洗落妝嫁 咪會塞囉

其實a 記都衛生呀
只不過L 記係裝修 感覺上會再好d
你行入去個感覺係會覺得專業d 高級d咁
但係我個人覺得有限既金錢 A 記都已經可以
效果我個人覺得L 記好少少
主要係佢會因應你皮膚狀態去決定打幾多度
但 A 記始終可能驚死d 打小腿都係打緊 7-9 度
cooling 我就覺得差唔多 係a記個吹風真係好勁
勁到一路打都會好痕好想笑

好詳細多謝絲打包膠

lm!!

本身約左beauskin full leg $3980+$100
絲打記得返嚟打感想

岩先去a+脫underarm
真係無hard sell

留左廿分鐘左右就走左

去完m 記join underarm
想join yanis全手全腳
但怕痛

join左m記就番唔到轉頭
yanis就

但真係無咁多錢
m記好貴
佢sell我。我都差d 落搭

Yanis脫面毛諗唔諗得過？

有無絲打去左devon打完有多啲評價
心思思想去

係m記做曬全身, 不服來辯

去咗一次
第一次去會俾佢sell下，唔會有hard feeling，總之話唔使就ok，但都搞咗幾耐
之後入去正常咁做，治療師都會r下你吹水（唔係sell其他plan）
前後一個鐘完晒所有野
下次去應該唔使咁耐掛

我第二次去devon個consultant都照sell我 話左唔需要都sell
但都要照去打

上次返yanis脫 幫我打個女仔sell我9000全身26parts 之前買落個啲話補返差價就得 不過我唔想再加part所以冇買到

做完曬嗰下咩感覺?
有冇黑點嗰啲

想問詳情
記唔記得用左幾錢？大專生優惠？
有冇邊啲信用卡可以分期

同埋係唔係唔算痛

有得揀真係唔會再join yanis, 明明我係客, 但變左隻狗咁

次次做都唔同鋪 都唔同佢計
次次做起碼等半個鐘 最多等過2個鐘 都唔同佢計
前日去遲左到 (係我唔岩) 但肯定未夠15分鐘就話我遲多過15分鐘！
之後要再約過 間野booking又full, 再約已經要約到下世紀
又俾佢耍 本身話個時間有位 我咪打電話去取消本身另一間facial booking, 之後confirm佢個時間
點知佢又話啱啱俾人book咗個時間 搞到我Facial又book唔翻 兩頭唔到岸
真係好想爆佢 叫佢refund

Devon做過既絲打要唔要儲分？我去做佢地叫我留舊會員號碼
要既留tg比我

之前係剃毛同拔毛 Underarm好似有啲發炎咁 會生瘡仔 又有黑色一點點 上網search過好似係啲毛倒生同阻塞 應該去睇醫生定去脫毛個到幫我搞番好先再脫

我都係啊
唔知做Peeling又要幾多錢
定諗緊睇醫生

我今日上咗去做free trial
無記錯 大學生全身$82000
渣打有得分24個月 恒生12個月
仲有中銀不過唔記得幾多個月

絲好有錢

可以加落懶人包 畀絲打們參考

唔係我呀 做全身個個係另一個絲打
我join咗5個位 好期待
想趁未grad搞掂佢
我覺得佢學生價幾抵屌 正價就真係好撚貴
學生 underarm $5000
upper lip $1800
其實好想做埋全手 (around $13000) 同全腳 ($17000)
但一時間實在負擔唔到咁多錢

devon脫underarm脫左一年十個月
依家都未清
依家仲要兩個半月先比打一次
明明仲有好明顯既毛

手指手背就差唔多清晒啦

手指手背都係devon?

唔記得返嚟check post唔好意思
做完之後平時唔使自己脫毛或者剃毛就梗係爽啦
唔會有黑點，不過都好睇個人平時沖涼有冇勤力去角質或者做磨砂嗰啲
因為有啲人如果坐得多嘅話大比背面或者pat pat可能會有啲毛塞住左

我已經係兩三年前俾錢去做
當時我已經畢咗業，我記得就算有人介紹有折
折完之後都好似要$10~11萬到，準確數字唔記得
比cash平d 好似$9萬零

分期果d樓上答左啦

開心share下

可唔可以俾個名？
好燒

呢枝

沖涼去角質/ 磨砂有冇推介
想做full bikini
但怕敏感出紅點唔敢亂試
有冇全身都用得既推介

如果上面有講過 求輕屌

devon 都幾hard sell開頭
之後見我可能係學生就無sell
初頭sell到我join小腿 5000幾
效果ok

依加想打全身 周身都係毛 好煩 好想搵間好既真材實料搞掂佢

l記 or ap lus
一樣980
A plus 唔sell
l記同aplus 服務都唔錯

有學生證既話
m記啦
比起在職人士 平更多
效果 service都好

前日第一次去Yanis打全手全腳 右腳大脾小腿外側好痕......一粒粒紅晒......點解會咁

等兩個鐘你都忍到
俾我一早爆佢
Yanis愈黎愈衰架喇
你唔俾錢買facial或者加脫毛都有排你地等啊
衛生亦都係非常惡劣

無啦 今年grad
之前devon sell我9800左右全身
但未搵到工唔join住
岩岩追post先知全身要成10萬
我記得之前好似有人講過aplus 全身萬幾
喊出黎

有
我做underarm 980蚊 & full face 2800蚊
零sell
做左大概 4次脫左8成

有無hardsell??

可唔可以講多d衛生環境、會唔會hardsell？
同埋時間難唔難約？會唔會等好耐？

但佢個永久免費保養即係點

佢個個9千8 808機黎
咁不如比多少少join aplus

岩岩係a+打完full leg 絲打知唔知點加密

full face啲毛毛會唔會幫你剃??

無hard sell，嚴格黎講係無sell過我
我通常約閒日夜晚做
最好早兩星期約or你做完約定下一次日期
試過早一星期約極都約唔到

入到去，講底咩名，等10分鐘內就入得
佢d房，袍係乾淨的
staff會用消毒紙巾抹下先開始打
打完再塗cream
著返衫出去counter簽名走人
唔會叫你入房坐底

感謝絲打詳細報告 你去邊間打？

sor我未開始face treatment
但有朋友做緊 話係佢幫你剃

Beauskin

Sorry 打漏左 想問邊間分店

30次 應該差唔多要兩皮？
絲打好rich

808我係devon 搞underarm 有效果但唔係脫清哂 只有減少同毛孔細左 但都有一點點印咁 755小腳係得3 4個月唔搞佢都係得幾條長毛仔

aplus好d定依間好d 但依間未聽過
但全身都平過上面講差唔多10萬

755機仲要永久保養 如果可以分期我想做
但係我堅係成身每個地方都平均地有
所以想搵一間搞掂哂 如果分part好驚有d cover 唔到咁就麻煩

絲打可唔可以講下做成點 伏唔伏

我打808 upper lip冇咩效果
808係咪唔會好似755咁打完甩啲毛出嚟？

後日準備去a+做第一次full bikini
有無絲打知需唔需要自己剃左先去做？
定係交俾冶療師幫手費事剃損？

+1 好想知

原價2萬幾
問人拎referral join新會員折左$13000

想知+1 考慮緊好無脫full bikini
原本想叫你fb inbox 佢問，但醒起呢2日紅假

係啊就係咁先麻煩，佢又無打電話同我confirm booking
做完再分享！

好

邊度有得買？

Aplus 同 M記嘅full bikini係咪都包哂ivo
一直想做但決定唔到

M記唔包o位架 要另外俾錢
利申 m記做full bikini

a 記出左全身脫毛優惠

脫毛咁貴，其實試下淘寶買好過啦
英国Bosidin激光脱毛仪光子冰点无痛脱毛器全身家用唇毛腋毛私处【包邮】
【在售价】668.00元
【券后价】368.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥q1LK0feA5Uu￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

剃咗先啦
未做過脫毛應該都係森林架喇，我諗冇人想對住你個西慢慢剃
最少剃晒三角位啦

佢又冇講8次之後幾錢
淨係脫全腳全手全背都抵啊3950

上個禮拜先join左$2000脫full leg 依家加多少少就有全身

我上個月都join左8000全腿

全身包唔包面？

講啲唔講啲
係$3950 × 4 = $15800 八次喎

吓我以為aplus喺到吹奏咗咁耐大家都知點計架喎

我今日去左啦，自己剪加剃
不過剃得衰，損啦又紅啦
所以用左最低度數打都有d痛
我join左full bikini但今日打左bikini line先
下次好返d先再打
自己剃真係要小心d用返專用的bikini剃刀

等緊絲打包膠

問左，佢個優惠只限平日2-5去做
過左8次要逐次保養收錢

其實有冇絲打知而家逐次保養個價係點？
有新part 想join 但驚佢而家d 價錢唔清唔楚咁

去sasa買，有款bikini剃刀好用，唔會剃損
bikini位剃損左好煩

其實你fb inbox問佢一定答架喎
underarm, o位 頸後做夠8次就已經永久唔洗再比錢
要比錢嘅保養：全手$300一次 全腳$400 full bikini $200 其他我無問
前後包埋比左錢個8次 做夠10次嘅部位就永久
利申 book左十月尾做 無得比信用卡有少少傷心

全面/身/背 $250一次
但佢答我做夠10次意思係唔計開頭比左錢4次+4次保養果8次架，係保養逐次收費起計買夠10次先有永久保養

咁如果係全身3950個優惠每次保養係點計？ 有冇絲問到

3950優惠就係照以上寫果堆價錢逐次計

想知多啲
有冇拖光嗰啲 staff啲態度點？

唔該哂兩位絲打
原來係咁樣計十次保養
我初期join係計埋開頭比錢嗰幾次
脫開真係有條路 本身脫underarm, 跟住小腿, 再全面
而家想打埋肚

2xxx 做晒全手全腳?

弱弱一問，佢全腿 $1088 個價已經係永久？

呢個係我唔再搵a+既理由
佢所謂既新優惠根本搵人笨
以前可能小腿$1000x4就永久保養
佢依家所謂優惠係$1000x4先得個4次免費保養再加10次$250先有永久
咁即係要比6250 咁同貴左有咩分別

但認真問 8次唔夠咩？
我本身毛都粗嘅 Expect做到好幼好幼 就算仲有少少生但夠幼 唔明顯都唔緊要
想知其實8次夠唔夠做

每個人毛囊都唔同
我underarm係佢果到打左4次 都慢慢生返d
不過我懶唔去保養 不過遲下都要 愈黎愈明顯

明白 我係一個終極毛孩 希望岩我啦
坊間淨係做手腳都成萬蚊 佢呢個promo對我嚟講都真係幾吸引嘅

上面 $1088 個個係咪打手嚟架 燒到我呀好想狗衝但又怕伏 $1088全腿真係好吸引

我聽日試 聽日包膠 非打手 打手一世都脫唔到毛

始終永久保養比起八次都差好遠
你隔兩三個月去補打下好過你完全唔理佢
所以我都諗緊邊到打肚好了
a 記愈黎愈唔透明

今日去dexon做755脫毛
臨走之前俾佢sell咗我$12800嘅808全身脫毛plan
原先我都諗住唔買 因為最想做嘅full leg underarm係m記已經做緊(當時學生價連eps個95折)我去dexon都係做個上唇同手指 其他部分嘅毛我自己覺得其實有定冇都冇咩所謂

點知到佢sell 808部機可以袪黑色素同美白收毛孔我就心動咗
因為背脊有好多暗瘡印同手腳有好多色素印喺到 想整走好耐
最後佢折返之前暑假$9800個價 同埋送背脊啲treatment俾我
到底我係咪做咗水魚

佢貴左都平過人地好多呢

等我睇埋你個review再決定埋去唔去馬先
咁平真係好吸引，但又好危險
我期待又怕受傷害

我諗到都覺得好痛

屌呀 我仲要book埋今個月做full arm

佢部機755係咪即係同M記一樣？
你做完手腳有冇紅同起哂雞皮呀？

755我係m記做咗4 5次已經見到效果 上次做到第10次就已經叫我有需要先再去 唔洗keep住兩個月打一次

Dexon嗰到主要我都係想要佢所謂嘅嫩膚功能 因為我除咗v line同underarm啲毛其他部位毛都好幼身 要細心近睇先看到 所以其他位脫唔脫都冇所謂

個人講808部機可以揀嫩膚mode同脫毛mode 仲話嚟緊會換晒新嘅808機 新機嫩膚功效會upgrade 其實係咪真 上網搵唔到有關808機可以嫩膚嘅講法 有冇絲可以解釋下

打完 係咪有人想知感想

摩牙摩牙

我啲毛都同絲打你差唔多level
平時剃完腳一晚第二日都出返啲毛頭出嚟
咁聽你咁講都可以一試
book 9號 去馬先等我

感謝絲打

不過佢個價係咪淨係for平日12-5點
繁忙時間個價點計？

喺fb睇返個名 佢地話用"Gentlee Laser 755nm"
到底係打錯字定 真係唔係gentlelase pro?
捉字虱 sorry

睇定啲先
廢事愈多人讚愈唔掂 好似yanis咁